做得校務處果d都係濕鳩來既

是咁的 我一如往年咁遞八達通表比校務處吸印

點知今年條八婆話pt無得吸 我屌你呀 上兩年都係咁吸啦 吸個印姐 食左你隻車咩
大家來評下理啦

樓主原本已經著數左 無資格嘈
吸個印好簡單姐 校務處正on9

多數都閪女人黎

我學校校務處反而係啲男職員仲閪 成日都好似殺咗佢親人咁樣
反而啲所謂閪女人就好好人 仲同好多學生好好關係

Parttime真係無權拎學生資助架喎樓主，
乞食過主啦！